無大台比政府對話，發起矛上黎狂放風話係 網上討論區 發起反政府運動，你要小心網上言行呀

Babykingdom
香港討論區

好擔心佢地
你仲要開晒名篤灰話係BK同香討

我愛國愛黨

721全民大作戰終極整合POST

沒有黨那有國
我愛黨愛國

屌佢老母政府係好既 撚有香港人出黎反佢